有冇人覺得對友情嘅執著真係不亞於愛情

我個人本身好易呷醋同易嬲，但好易比friend氹得番。我都自問有正常數量嘅朋友，始終有幾個係特別friend都有男有女。我係好愛friend嘅人，我可以為佢地做好多野，我唔中意同佢地鬧交，就算發下脾氣之後我都會即刻話：算啦我唔想鬧交傷到感情 之類嘅說話。
想問大家當你地同一個frd對大家嘅感情落差太大，即係你好愛佢 默默付出左好多 好光明正大咁付出好多嘅時候，但對方對你麻麻到有時比hard feeling你，係咪應該要放棄對方？
因為我真係好辛苦去維持一段關係which is一個我好中意好中意嚟friend嚟 我想放手 我驚太chur但我又唔捨得佢

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

一齊傾下 我好sad

27

28

29

30

31

Agger

人生好多關係都只係曇花一現 唔洗咁執著
關係係雙向 是旦一方唔想維繫 呢段關係已經完

same type lm

曾經我都有一段好好好好既友誼
當時我都同你咁諗
我都好相信每段感情得來不易
所以好珍惜 連鬧交都永遠係我低頭先
但對方就慢慢覺得好多事都係理所當然
到最後我唔再妥協就變左反面
其實諗翻起以前既日子會好唔捨得
不竟一齊癲過放蕩過開心過
我都曾經同自己過唔去 好唔開心
但係事實係 蹤翻個頭埋去 情況只會一樣
友情同愛情都係雙方 但單方珍惜 其實係無結果
與其係咁 不如自私啲 寧願唔跳翻入局 令自己開心啲 有句說話講得好岩 人愈大愈少朋友 但留到最後既一定係真正既知己

我懂 我最近先懂原來我對朋友都有看到咁重
呢幾段所謂友誼既失敗 我諗係期望落差所致

利申已過渡

越大留低既朋友越少，最好果啲根本未鬧過交
鬧得交既都未係最最最交心既朋友

我明 啱啱先同好朋友嘈完
佢嘈我唔覆佢msg 我嘈佢成日發脾氣
聽人講過 好朋友就好似係永遠唔會kiss的男朋友咁
有時又會嬲佢忽略我 或者搵左男朋友就唔理我 我都唔開心

啱呀 佢搵女朋友就唔搵我都算 我又唔係gay 我呷佢女朋友醋做乜姐 所以我會明佢放女朋友好高priority 但點解拍完拖得閒又唔嚟搵我？我成日都亂諗到底佢當我係乜

我成日覺得男男友誼真係不用多說話 出黎傾可以好耐好長 text message真係少啲

好true 我真係付出好多 但其實我冇所謂 因為我愛佢呢個frd 始終要有一個人去建立關係 咁我做主動啦 但佢又唔會係後續關係到貢獻 每次我想quit個陣佢又會氹番我 叫我唔好嬲 我明佢都緊張我 但可唔可以做多少少 唔係單單做守門員

呢個真係駁唔到 但我覺得係睇下對邊種人 有一種係唔洗長期text但一出嚟都可以好安心傾心事 但我呢個frd令我insecure到係會想keep contact好耐先會覺得我同佢firm到 人係犯賤 唔會珍惜前面個type 但只會珍惜後面個類人 用盡方法討好佢

我之前聽果一個說法 係話
有啲關係 係要keep一個distance 會比起不斷追求近距離 黎得更好 更舒服
可能就你黎講 你兩個互chur對方既聊天係會帶比你secure
但對於佢黎講 可能係一種壓力

我覺得我呢個人好刺蝟 同我太close嘅人會受傷 因為我太chur 同我太遠 我又會insecure

咁你巴課題係如何尋找中庸之道
利申F左呢科

「朋友船」是從來不會有人投訴，你若感不滿，可能是因為你不知不覺墜進了「愛海」去！ by鄒凱光

合則來,不合則去

或者係兩溝左
正所謂能成為密友總帶著愛